做緊某賣生蠔 刺身 急凍食品嘅公司 你問我答

公司零售同批發都有做
利申唔係打手
請出招

想問刺身咩價有興趣聖誕買黎食

生蠔來貨其實係咪好平？即日定過夜多？

做咩飛左晴晴

因為聖誕會比較多人買 如果真係想要就快啲訂左先
同埋要睇吓你要咩刺身 依家好多刺身都係急凍咁賣 你自己買到返屋企解凍就食得 煮都唔洗 十分方便

有沒係淘寶入貨

刺身拼盤個d fd,經濟小小既

第一要睇咩蠔 法國蠔比較貴 其他都好平 我可以話俾你知 生蠔上水到香港已經過咗一至兩日 諗下可能如果有貨責住

呢個同主題無關

你指係咩貨先

咩刺身係要煮？

D蠔係唔係用你條鳩拍開？

點解放題d刺身可以冇味成咁

三文魚d蟲係咪真係肉眼都睇倒？

刺身果d

其實大家出去食到嘅北寄貝(紅色果d)係熟架 生嘅係啡色

生蠔點睇靚唔靚？如果想平平地食 多數幾錢度

其實唔難

冇拼盤 全部散買 其實唔會太貴對比你出街食

你嘅無味係指唔腥

有無價目表

同求

做咗咁耐都冇見過 但真係唔好成日食 個人建議食魚就食藍旗吞拿魚

若果三個人食既話 買幾錢先夠食

應該冇 因為全部貨都係一大lock咁番
不過啲保溫袋 膠盒都係大陸野

法國蠔多唔多款？幾錢隻？

＋1 聖誕一個自己係屋企食

比你公司名頭三個字入面其中一個字ok?

員工有無得偷食？

拎上手定要聚手 個兜要夠深 唔好要開口 聞落無意味
點先為之平先 零售20蚊隻法國蠔算唔算平

好多款 零售廿零蚊隻起

Yellow tail
Salmon
大約幾錢？

平既可以成日買
一個禮拜可以固定2-3kg

吞拿魚好食在邊? 次次食都好似食緊血咁

唔想賣廣告 自己去Google下

自己估下啦 Google應該唔難搵

唔好講到偷食咁難聽 我哋要試清楚貨品嘅質素

求公司名

要google 都比d tips 呀 會唔會有得平

海洋3？

似係

我公司零售做緊大約300蚊/kg左右

無Tips好難Goog

有無試過d三文魚放得耐/無雪到然後真係有蟲生出黎？

可能係你食嗰啲有問題

其實生蠔啲海水味係咪擺左幾日就無晒
定係其實啲海水味可能係扮野

唔賣廣告

冇見過 樓上都有講 你可以自己去買黎睇下放幾多日會出蟲

其實放係啱嘅溫度同濕度可以儲存一個禮拜都無問題

3L 廣島蠔
2S 帶子做幾錢

冇得平 唔想自爆

你老細係咪好爛口？

入邊d海水係真

Belon 來貨幾錢

仲有冇5個cup既賣

最中意食到啲海水味
點知佢靚定唔靚
Sorry啊中意食生蠔但係對食蠔嘅學問尚淺

O3

廣島蠔 百零蚊
2s帶子 三百零蚊

寶達？

俾人訪問親都懶斯文咁

有無賣拍蠔

5個O 唔清楚

我有交貨俾你地公司

有咩貨一定係入亞洲貨？

最簡單如果隻蠔新鮮嘅話 篤佢群邊個d位會收縮

生蠔係香港得幾間入
係咪真？
朋友家開餐廳同賣蠔
成日請食生蠔 佢話真係好平

有冇話邊個產地嘅蠔出名大隻啲

我意思係得幾間出貨畀人

松葉蟹 一定係日本
其他未諗到

其實成日食生野，要唔要食杜蟲藥？

其實蠔既帶子位應該點食

得幾間 大lock大lock咁拎貨好平

用刀切囉 用叉會吉爛哂

宜家行過citysuper見過啲人研究邊隻蠔平又靚
我就好想笑

請唔請人？

法國蠔個no.越細就越大隻
美國果d又平又大隻不過好難食 蠔味又冇 海水味又冇唔知食緊咩咁

呢個問題應該問醫生

有冇得平？

我得閒就去睇下佢地d水紙 減緊價果d都放左成個星期

唔係做HR 唔清楚

自己買梗係有得平啦

ocean three?

越南赤蝦$48 廿隻

我見早排某酒店宣傳平食生蠔自助餐
啲生蠔就係見到得個大字
唔洗食都知係伏

thx巴答問題

唔好再問咩公司 唔賣想廣告

你老闆係咪姓何？

生蠔到底有咩好食

巴打可唔可以pm我，想買生蠔，有無得平

食咩蠔抵玩

都算ge 唔該你呀

刺身係咪日本攞貨定台灣？

呢排有咩特價

buffet任食果d質素有限 大隻≠好食
我之前去自助山食飯七百蚊人頭 果d蠔都一般 可能我食開好嘢嘅關係

我老闆姓李

都有

belon ooooo 都唔識... 攪錯

想問巴打法國係咪最出名
呢盤係馬賽到食
本身我係香港從來唔食𧐢 食唔到果陣味
但去到歐洲點都試下
點知好撚正 海水味勁大同勁新鮮
呢盤都係四百幾蚊港紙

仲有好多平

唔少酒店buffet都有係你地度入$20隻起的法國蠔？

早排食澳洲蠔抵食十蚊隻
而加法國蠔零售廿零蚊隻

buffet 任食個啲好多都死左
吉佢已經唔識喐...
新鮮既開左之後一兩個鐘都重有反應

唔清楚係指來貨價

法國蠔出名係人都知
新鮮上水係正d 等於係日本普通壽司鋪食刺身一樣
搭過飛機係貴啲

LC? KT? MK? QB? KC? TM?

唔清楚 唔係做批發

做咩post呀

高級打雜

巴打鍾意食咩蠔 好鍾意Arousa

想問埋食太多係咪會肚痾
最多可以食幾隻？只夠膽一次食4隻

有無得買

叫我？

我個人比較鍾意食鮮甜嘅蠔
比較出名有Gillardeau
但我最鍾意嘅係Ostra Regal 其次係Majestic
其實個個人可以食到幾多都唔同 我個friend上次食咗兩打 我自己半打到收手

芝麻八爪魚點賣？

CitySuper 吉之島 一田都有得買 不過比較貴
Google一下其他賣蠔嘅地方會平好多
如果真係買成箱記住睇水紙 有上水日期

成袋急凍 自己解凍就食得 不過一包有好多
去Google下就見到

之見試過買左一包食左成個禮拜

學野

如果整焗蠔有冇話用咩蠔好
成日駕好貴

留名

我自己試過食完d蠔 留返個殼 放隻廣島蠔上去BBQ
相信焗都可以 但係如果冇蠔殼 就去買急凍連埋殼果d
平好多

係咪新開？
有無分店喺柴灣？

個聖誕生蠔套餐抵唔抵食

唔係新
柴灣冇

其實都抵食嘅

屌半夜睇到個post好想買黎食
最記得去uk臨走係heathrow食最後一餐
間蠔bar好撚貴但係好好食
原來食蠔落tobasco好正

其實都係個人喜好 加cocktail sauce 檸檬汁 tabasco
但唔建議落 因為會掩蓋左d蠔味同海水味
食啲味道淡嘅蠔落都冇問題嘅

食蠔其實係咪細隻好食d？

成日覺得大大隻唔好食

我指生蠔

同埋紅色果d係咪茄汁，覺得好難食，落左一次，以後唔敢再落，只係加檸檬汁算

最好配番杯Chablis

大細隻都係個人喜好
但我自己鍾意食細隻多d
Cocktail sauce入面有茄汁成份仲有其他唔同嘅野混合而成 如果你出去食間間餐廳個配方都唔同 除非隻蠔真係咩味都無 唔係嘅話冇落嘅必要 其實都睇返你自己啫

想買一大盒三文魚子，但每次食小小，可以點解凍？

係咪b 字頭？
我發現最平好似係依間，但就少款d
有時特價可以廿蚊廿隻天使蝦，o3賣緊40/50蚊
D 貨會唔會差好遠？定其實差唔多？？

認真

聖誕想買生蠔刺身比屋企人開心下

想要法國蠔有冇好推薦

你條鳩痛唔痛？

有冇得買冇漬過既三文魚子？

用刀切你要嘅份量出嚟 一定有部份係切爛咗
但呢個係最好嘅方法

其實d貨大同小異

出名嘅有Gillardeau / white pearl果D
但我自己鍾意Ostra Regal

有 好多地方都買到

同囡囡二人世界有乜抵食/ 推介

普通嘅 white pearl ，來貨價係幾多